有無人同fd打機就會有壓力？

就算同最熟既fd打都會有壓力
越多人越大壓力
反而自己一個單排跟街人打就一d壓力都無

唔關事
其實雙排我都ok
3人以上就會有壓力

唔會, 平時都係睇心情 決定 hea鳩住打 還是 認真打
如果fd 認真屌我既話 , 我就認真屌鳩返人轉頭
唔順氣就我自己一個玩

不過都極少呢種情況 , 而家都係互相抽下水, 笑下就就算

我又唔會屌fd既
不過你知一有壓力就有機會失準
熟既fd雷親佢地佢地未必會講但自已又有d唔好意思
唔係咁熟既fd雷親佢地有時會屌9番你搞到無曬癮
我最多見到fd雷果陣都係心入面暗屌

係檢討果陣會講下求先邊度可以做好d
平時極少主動屌人

打機咁認真做咩平時返工仲嫌唔夠大壓力咩

係, 驚雷鳩fd

以前總會有某d fd係指揮官性格
而家同fd打機都係盡量用輕鬆既心態去玩 , 反正d fd都知我打機鍾意做on 9行為
有水就互抽

自己打單機game反而會燥燥地 , 多數係卡關卡左好耐

岩 覺得自己單排仲自在 所以好少主動搵fd打機

人地雷反而無乜野自己雷就硬係覺得唔好意思
雖然佢地可能無野

單機game卡關燥還燥 但唔會有壓力 最多試多幾次
有d fd真係好鐘意指指點點
最憎呢d人 我性格就唔鐘意同人嘈 通常佢屌我我一係就話好呀係呀一係就唔理
但有時條氣唔順到佢下次雷果陣俾番說話佢聽佢就鬼死咁多藉口 真係好撚憎同呢d人打機

最憎同d懶係高要求既fd打

以前試過同個朋友入機鋪打高達，打完之後佢屌我唔認真練機，仲借左本日文攻略叫我返去睇熟佢

之後隔幾日再同佢玩，佢又屌我唔認真睇佢本攻略，屌我冇乜進步，仲係成日犯錯累輸佢

自此之後我成日都驚比佢屌，唔敢再同佢入機鋪

而家都好耐冇見佢，我同其他朋友新手歡樂場仲開心啲

啲朋友唔輸打贏要，就無壓力